火系手足不如下次攞化寶爐燒衣紙啦

唔通班藍色人形豬會話你縱火咩
而且又係時值鬼門關大開之時，夠薑咪禁左個盂蘭節囉

仲可以咒人，何樂而不為？

推

再推

三推

光復香港 時代革命

繼續推

推推推推

推呀推